大家每日幾點起身

星期一至五 7:45 am
星期六 7:45 am (長週) / 9:30 - 10:30 am 自然醒 (短週)
星期日 6:30 - 8:00am (冇落雨) / 自然醒 (落雨)

1-5 6:00

6-7 13:00

on average 715 再嚟個morning routine跑陣步

715

放假硬係會早醒